美隊個盾爛左就拎雷神搥回到過去 ？？？

美隊打thanos個陣個盾爛左就拎雷神搥回到過去 但返黎個陣拎既係完整既盾？？咩暗示 ？

我諗係還搥

我淨係記得係舊時拎左個盾，到ending 個時佢專登唔還返去所以隻鷹講咁樣世界就唔會有Captain America.好似係咁